除夕俾仔飛

好頹點算

煲戲

一樣

大時大節先黎玩呢啲

倒數跟住飛？

10.9.8.7.6.5.4.3.2.1
分手快樂